其實又一城外面果啲所謂慈善團體係咪冇王管

一時廢老殘障壽款
一時聯合國助養
個個星期都喺門口擺檔，乜社署會俾佢地擺咁耐嫁咩
次次行過煩撚住哂
社署洗唔洗搵人管下佢哋呀